做PR正一賤種狗

客當你狗老細當你狗
入行得一皮但係做十個人野
港燦公司仲例牌OT無補水無福利bonus得雞碎
點解咁都仲會有人入行

利申: 唔係我 不過見人晚晚無得收工睇唔過眼

華人地方做PR

比得起少少錢當你狗咁撚

完全同意

入行真係唔知咩心態

見好多名校出身，語文又好嘅人都做呢行，長期OT到爆肝，諗咩㗎真係